其實自己儲錢買樓係咪真係天大難事?

一個月儲15000-20000，一年都有180000-240000，講緊都係幾年內既事，連登仔成日吹奏既札鐵釘板，一個月入都有成3-4萬，成件事其實唔係時間問題咋咩，點解講到咁難

人均收入兩萬都冇

連登仔成日吹奏地盤其實唔難

yup, 做左五年保安已經45k 月薪

咩保安

我做清潔都100K一個月啦

其實好易

你上錯壇問, 入息中位數係15K但可惜呢度係連登,
個個畢業就25K, 3年內升到50K年薪自己比首期係易如反掌